發覺而家一街都係束腳褲，冇哂以前啲普通褲

想買條普通修腳褲，但好多都係束腳褲
有冇啲修腳又多色褲既鋪頭推介
想買條軍綠色修腳褲

去 U 牌 或者 double park 睇下，應該有，除非冇

反而係d賣mk衫既地邊仲有賣

Izzue

我重著緊以前果D鬆身直筒褲..
好撚老土...不過操開腳..唔鐘意窄住

我想要d修腳既款
束腳有時返工去doffice既地方會好難睇

束腳好柒
寧願roll好過

有冇推介

pinroll

LAKH

U記最近幾個月都係咁出jogger

唔識
點pin都好似唔好睇

隨意少少咁roll都好睇

Zara都有

Ig shop 買？

秒殺好似有$480 利申:非打手

Jogger真心好柒 一條都無買過
淨係一味識出jogger
jogger西褲 jogger軍褲
總之乜撚野褲款都要jogger 不倫不類

上youtube睇，大把教學

U記大把

Jogger底褲